Dyson 僅用 10 天設計了全新呼吸機 CoVent 英國政府立即下單訂 1 萬台

英國疫情嚴峻，而當中最缺乏的物資就是呼吸機，而為了協助 NHS 抗疫，由下周起 Dyson 及空中巴士 Airbus 將會開始生產呼吸機，預計生產 3 萬部。由於 NHS 希望將呼吸機數目增至 3 萬部，英國首相找 Dyson 公司始創人「發明家」 James Dyson 幫忙，最後他跟工程師僅花了 10 天便完成全新呼吸機 CoVent 的設計，而英國政府也立即下單訂 1 萬台。

今次 Dyson 跟 TTP 公司合作，新的呼吸機安全、有效、易於移動，當中使用了 Dyson 空氣清新機的技術及使用數碼摩打。 James Dyson 表示最大的挑戰在用極短時間完成設計及量產。而 Dyson 正等待監管機構的批准，除了為英國生產外，Dyson 亦有意在國際推出。

連登仔: 除左user friendly 同輕巧d 都冇咩特別

有咩需要加最尾嗰句覺得自己好好笑?

連登仔原來知醜㗎

戰爭同疫情都係會刺激人類科技發展

今日有4位至少還押80日手足會上庭，跪求聲援

部野有既功能同廿年前d呼吸機差唔多

會唔會好快冇電架

用左全新呼吸機， 又要升空氣傳染

仲有廠做？